求大大小妹真人圖

大大同小妹係書展簽書
應該唔會全程戴面具㗎
有冇手足影到佢真面目

原來冇

有 小妹勁靚女
但無大大

Between, 連登仔愈反愈紅

圖

ig tag都有啦